【資料庫】摩佬平均得分衰過莫天才

【體育】曼聯在周二怒炒領隊摩連奴，究竟這位名帥的表現有多差？從以下數字可略知一二。

1.62
曼聯於摩連奴（Jose Mourinho）麾下平均每場英超取得1.62分，比起莫耶斯年代的1.65分更低。

176
摩佬帶領曼聯於英超贏得176分，比同時期的曼城（222）、熱刺（202）、車路士（200）、利物浦（196）都少。

29
摩佬向來自豪的防守今季缺堤，第6位的曼聯至今17場英超失掉29球，比第19位的哈特斯菲爾德失多1球。

83
防守漏水，曼聯進攻亦啞火，同樣出戰93場聯賽，紅魔僅入151球，同市宿曼城轟入多達234球，足足多83球。

26
今季曼聯在17場英超過後取得26分，是球會自1990/91球季以來最差的成績。

圖片來源 : ©AFP

椰子是無辜的

原來熱刺都拎左咁多分

但係乜春都攞唔到

想知由簽山齋士開始嘅數據

最記得未來熱講過2季積分加埋佢地係冠

同樣出戰93場聯賽，紅魔僅入151球，同市宿曼城轟入多達234球，足足多83球。

一早講咗。

176除返開三季93場(38場+38場+17場)
唔係應該係平均每場大約1.89咩
另外莫耶斯34場57分 應該係大約1.68

耶子贏過d乜？

洗咁少錢想點
歐聯8強
V92同摩佬都做唔到

耶子當時啲罪狀依家睇返得啖笑

當時屌佢買人無星味
但費明尼仍然受重用

屌佢買得貴
結果山齊士仲貴

屌佢9981斬
結果俾人6636射

屌佢戰績差
結果16強出局

個年8強對拜狗 兩回合都打得好好

只可以話費sir影響咗大家對領隊嘅要求

有時唔一定要贏啲野先係勁

表現好，受尊敬，冇人敢睇小

我覺得椰子係幾勁

又j番舊人

耶子洗幾多錢
摩佬洗幾多錢
椰子

比人屌高價買返黎嘅爆炸狗同馬達用到依家都仲救到世
高薪高價買返黎嘅迪馬全能到仆街花膠就走嘅走dup嘅dup

椰子翻黎啦

強大私家雞啊，冇人敢睇小